同主管搭的士 佢放咗個屁

我同我主管住得好近

之前都有試過一齊搭車返屋企

咁啱今日放工嗰陣落大雨

佢就問我一唔一齊搭的士

咁我見大風大雨 行去地鐵站又要10分鐘

廢事搞到成身濕哂 就話好啦

上到的士大家都攰 所以都無講野

突然我聞到車入面有陣勁臭嘅味

我望過去我主管嗰邊 見到佢成個人係到un下un下

我就知佢放咗屁 仲要係勁臭嗰隻

都算 仲要驚死我聞唔到 係咁係到un等啲味散快啲

完全體現到開心Share呢種美德

而家我仲係車 想開窗但出面勁大雨點算好

主管做野 使唔使你教？

Sorry係我 揸揸下車肚痛

你唔識落車放嘅？